搵唔到一首日文歌

小妹前幾日去減壓玩jubeat嘅時候
發現有一首封面係熊嘅日本歌唔見咗
封面底色係寶藍色
有冇巴絲知道

咁樣？